美女囚勾結奸夫謀害親夫 今執行死刑

美國喬治亞州政府今日對一名女囚吉森達娜(Kelly Renee Gissendaner)執行死刑，在當地時間周三凌晨12時21分宣告死亡，她也成為喬治亞州自1945年來，第1位執行死刑的女囚犯。

據《美聯社》報導，吉森達娜在1997年2月犯下謀殺丈夫道格拉斯(Douglas Gissendaner)，她和當時的男友歐文(Gregory Owen)合夥，謀害親夫，最後歐文被判無期徒刑，他可在2022年申請假釋。

報導也指出，吉森達娜原定在今年2月執行死刑，卻因天氣因素作罷。之後預定延至3月，卻因執行死刑的注射藥物有問題，而再次延期，今日吉森達娜正式伏法。（施旖婕／綜合外電報導）

正皮引伏

呢件咁既野都有婚外情

有少少似American Horror Story果個

呢個係奸夫張相？

屌你老母呢個叫美女

美國女人